影人大髀都可以講到理直氣壯?

見到隔離個post
成班淨係喺度屌個廢老
姑勿論佢係唔係黑警
你本身偷影人俾人捉到就已經理虧啦
又話冇犯法又乜乜柒柒
legally right ≠ ethically right
條女俾你影撚完 仲要俾你擺上網
然後咪又係俾你班毒撚評頭品足
又話人哋係雞 最後起埋底
唔明點解成班人可以focus左喺條廢老叫佢開電話個度
雖然佢個方法係未必啱 但佢個出發點有咩錯先
難得有人肯企出嚟 反而要俾人圍屌
唔怪得啲人話連登係小學雞論壇啦

啲偷拍post下下上熱門你就知呢度咩事

毒撚真係恐怖

影下大脾使死咩
着到咁淫出街 預咗畀人望

未審先判好道德？

你覺得佢會淨係zoom去大脾唔影埋樣?
連登班偷拍撚次撚次都影埋樣㗎啦

未審先判

用下腦啦 如果係冇做過 會唔會死狗咁啊
同埋嗰個post啲comment係講到就算條仔係有偷影但都係完全無問題咁

嗰個阿叔應該係阿蛇嚟喎
佢話"我哋啲同事可以搵返你del咗嘅嘢"
同埋第二條片好明顯掛住張警察logo嘅證
成班弱智真係又盲又"龍"架喎

之前警察處理深水埗個自閉仔單野一定冇錯啦
個自閉仔冇做過點會驚成咁

我明大家都唔鍾意黑警
但真係唔明點解要鼓吹偷拍呢個風氣囉

個廢中差佬都講到明見到佢偷影大脾
自閉仔單嘢係有條支那狗話佢偷嘢
兩件事唔撚同 都可以攞埋出嚟講?

遲早剩返警察捉蝻/蝗先唔會反

有得屌柒黑警話知佢殺人放火啦
偷拍呢d小事

你點知佢睇到幾多野
單憑條片就話佢犯法 或者做過某d不道德的事
佢根本冇辯護的機會
咁對佢公平

我覺得既然個警察認為佢犯法
拉佢返去調查咪得
有需要做到咁
唔理佢有冇罪
佢的人格已經被謀殺

九唔搭八
我個post係講緊連登仔思想問題
我唔知都唔肯定條友有冇真係偷拍人
我淨係唔明點解連登仔覺得偷拍人係冇問題
而一味屌鳩個廢中

咁冇野啦

呢句都睇唔到算
你本身偷影人俾人捉到就已經理虧啦

其實你有冇睇過嗰個post?
我呢句係假設 而唔係based on呢件事
啲人係講到偷拍俾人捉到 你可以用香港冇肖像權黎甩身

喂，條疑似警犬幾次搶人手機，又唔係放入證物袋封好，仲可以呈堂做證物嘅咩？

有
不過我以你係呢個post講的灣作為討論基礎
如果你單純反對連登的偷拍風氣 我絕對支持
但我唔認為個警察的處理方法係好

有違公德罪可囚七年
執業大律師陸偉雄表示，偷拍裙底可被控四項罪名，包括遊蕩、公眾地方行為不檢、有違公德罪及不誠實取用電腦罪等，其中遊蕩是指偷拍者一直在港鐵範圍徘徊，由早上流連至下午，伺機犯案，最高刑罰為監禁六個月；至於公眾地方行為不檢，是趁機偷拍，並無在現場徘徊，而女事主亦知悉事件，令她感到受驚，最高刑罰為監禁一年；此外，犯案者亦可被控屬《普通法》的有違公德罪，最高刑罰是監禁七年。

陸偉雄續指，若在私人地方偷拍，則不屬公眾地方，警方可以不誠實取用電腦罪名檢控，最高刑罰為監禁五年。不過，一般來說，法庭大多判囚兩至三星期，有時甚至是判處社會服務令，但若犯案者偷拍的相中人為年齡較輕的女生，法官一般會加以重罰。

老友你要唔要洗定屎忽

我已經講咗條警犬用嘅方法係錯左
但係你可唔可以講到佢出發點有咩錯先
我唔認為呢個原因係可以合理化偷拍者嘅行為

回正題

我覺得係睇下對住咩人

如果係廢老就無限支持

但片入面個位仁兄佢自己都知衰左

俾人斷正既話~ 就算係路人甲都會大聲屌柒

同佢係唔係警察無關

我一早話咗佢方法係唔啱
只係出發點冇錯

個個都覺得偷拍好平常架啦
以前d偷拍學生妹forum
n3l果d,加埋兩登大把share偷拍相post
事實上男人角度唔覺偷拍有咩大不了

咁你覺得拍片者將條片放上黎有冇錯

無人知佢出發點係乜，可以無限可能。

1. 佢同疑犯有私怨，要當眾羞辱+誣蔑。
2. 疑犯仇人賄賂該警員向疑犯當眾羞辱+誣蔑
3. 條女好索警員想扮演正義超人
4. 警員精神病發

男人角度當然覺得冇問題
但有冇諗過會影響到當事人先

想講男人角度覺得偷拍人冇咩大不了
做得出點會諗當事人
你真係高估左香港人既同理心

冇 但如果可以拍低埋事發經過會更好

小學雞assumption

我覺得咁做唔符合程序公義
佢朋友 屋企人 甚至街外人對佢的目光
已經遠遠超出法律對佢的懲罰

playgroup 雞 comprehension

又唔見你可憐下俾人偷影擺上網嗰啲女
係女都話雞

咁佢地有冇受到好大的心理壓力
有的話我都會可憐
你而家做緊的事我諗都係出於對佢地的可憐

你可以試吓自拍一張擺上連登
俾大家評頭品足 睇吓有冇心理壓力
同埋我做緊嘅只係唔想大家鼓吹同合理化一件唔啱嘅事
並非覺得啲女人好可憐

因爲真係唔算好可憐

lm

你自己都講左啦樓主，方法未必啱，出發點無錯?姐係點

偷拍其實可以入 不誠實使用電腦，遊蕩，公眾地方行為不檢，有違公德罪

警犬恰人唔識法律係抵屌嘅
但隔離post圍爐撐偷拍post偷拍相重on9

無論男女 你都唔想自己或朋友或屋企人俾人無啦啦偷影或放上網啦
男又好女又好 被人偷拍其實可以報警求助 法律唔係偏幫單一性別
更何況早前都有case係拉人偷拍男性，特別係喺更衣室偷拍

不過連登永遠好多反社會仇女撚就會話法律係偏幫女性甚至spin去話女人#metoo屈人，而且係咁圍爐話偷拍冇問題
連肩狗自爆偷影床照上網都有人撐就知道呢班友冇得救

因爲女人比人j係好平常
可以話變左天經地義

認真討論
點解唔拍得？
我立場就覺得冇所謂
出得街都應該會著得得體
既然見得人咁點解唔俾得人影
如果有人偷影我 我又真係冇乜所謂
ps男

偷拍 道德上係唔岩, 不過法律上想問佢今次影大髀 落控罪可以落邊條?
大髀唔同 裙底, 底褲, 內衣 呢D原本無打算露出黎既位喎
大髀 同 眼耳口鼻手臂頭髮呢D本身已經暴露左出黎既位都有罪既話
大眾地方行為不檢 條界線點定?
咁平時娛樂記者偷影明星出出入入, 去沙灘又影人三點式既相 咪同樣犯曬法? 定係記者可以因工作需要唔計?

我都想知, 大髀唔係私密位, 事主本身着衫已經露左大髀出黎
如果影 本身露出黎既位唔得, 咁手臂 , 五官點計? 想影其他人既衣着風格又點計?

唔係話支持偷拍, 不過想知有無 有信服力既說法去落控罪?

問題係一般所指唔道德係講緊偷拍裙底喎
如果你話裙底同大髀一鳩樣
咁好難同你溝通

當然 片中事主係咪理虧心照啦
佢樣衰衰又唔合作 我係黑警都想逗鳩佢

只係想講影人肖像 或者身體一部分
呢個行為唔一定被視為唔道德

「中環我最靚」短裙靚女相你點睇？
影人全身相但包括大髀點計
將張相cut淨對腳又點計
目的係影對鞋但影埋小腿 又係咪出事？

影下大脾都唔得就咪出街啦，戇鳩

係囉, 如果今次呢單係犯法, 其實好多報章都犯緊法, 唔通果D「中環我最靚」, 娛記影明星出入屋企酒店又問准曬當事人?

呢個真

呢D又算唔算犯法影人大髀?

點解咁多人要嘈d唔係樓主講既野
樓主唔係屌個黑警，唔係屌個後生仔，係屌緊你班主張偷拍冇問題既連登仔喎

大髀係私人部位？條弱智唔識法律咪比人玩，你搵個識少少嘅都玩殘個呀蛇啦

你都on撚鳩既
依家又唔係偷拍裙底

關於影大髀犯唔犯法其實可以睇返不誠實使用電腦，遊蕩，公眾地方行為不檢，有違公德罪係講乜

例如遊蕩罪只係要證明你遊蕩同導致他人合理地擔心本身的安全或利益

其他可以係睇行為會唔會擾亂公眾秩序等
同係咪私人部位唔一定有直接關係

而且偷拍裙底嘅話個重點都多數係侵犯私隱同影響他人安全利益等 而唔係淨係計係咪影私人部位

睇影人動機同埋對女事主影響囉
影大髀for 打j用 可以被視為唔道德
但唔係影裙底 識玩可以好易法律上甩身

影響方面任何女比人影都一定話心理好大創傷
現實d黎講 主要睇你係咪靚仔 樣衰得滯好似片入面果件咁就一定要玩針對

係咪犯法唔係太清楚
至少沙灘 泳池有警告牌講明唔影得相(好似係)
唔知係咪附屬法例
不過影相令其他人不安就肯定拉得
所以影朋友的時候唔小心影到其他人應該冇事

你都on撚鳩既
依家偷拍裙底咩
你又知人地影黎做乜
人地求其影張相上snapchat屌兩句港鐵好撚逼唔撚得

個男人俾人用相機拍片算唔算俾人侵犯？
同埋喺街影相有乜嘢問題
犯法？

我記憶好似港鐵入邊係會唔得
但係條友都俾人拍緊片
咁樣係咪應該捉埋佢哋

出發點岩，就唔洗理程序 ?

如果因為佢用非合法程序開左個手機，內面 d証據做唔到呈堂証工，到時追究邊個放走個犯罪者？

咩都要講程序，個個都屌緊個警佬唔跟程序做野，咪撚轉移影大脾合法

你首先講左點解影大脾唔道德先喇
大脾係女性自願地展現係公眾場合
唔係胸部同私處
如果咁樣影係有違道德咁拍片嗰個人影到隻手係咪都有違道德
仲有你根本唔知佢拍相目的 可能佢淨係記錄一日既生活

仲有你根本唔知張相係點樣，個女性係整張相佔多少比例同大脾有佔幾多比例

假設佢真係思想層面不正確而冇犯法
正如講粗口一樣你聽到唔開心，唔等於要送佢入監獄同搶佢私有財產

佢咁樣拎住部手機 推推撞撞
我話佢開左拍攝功能都得嫁啦
用過iphone都知好容易就開到個鏡頭

因為他朝有日啲人偷拍成功，連燈仔將會有得J、有得對被偷拍者平頭品足、有得無啦啦起人底

你班毒撚真係肉酸到
來來去去都係話人地唔一定係為咸濕而影
個龍門搬到上火星

就黎影到手都當私處

"用下腦啦 如果係冇做過 會唔會死狗咁啊"
句野你自己講完
之後又話唔知佢係咪偷拍
前後矛盾，唔該你整理邏輯先喇
仲好意思話連登小學生，小學生咪因為樓主囉

女人著得咁撚姣先係原罪

男人比荷爾蒙影響 女人著得淫姣係佢意願

有幾撚難得？佢根本就係要出嚟威
偷拍者（如果真係有偷拍）咁咪唔啱，冇異議，咪拉佢返去告遊蕩
但係警察咁樣做係由根本摧毀緊法治同人權
梗係後者對香港市民重要，所以咪focus 係後者
Plain and simple
或者你手機冇咩緊要嘢
但好多人手機已經係佢生活縮影，犯左法/道德上有錯唔代表我私隱可以咁樣俾人侵犯，仲要係不經任何程序底下咁樣搶法，係活生生嘅無法無天

其實你嘅論述套落去用電話簿打犯迫供一樣work

“唔明點解成班人可以focus左喺警察敲打犯人迫供到？
雖然佢個方法係未必啱 但佢個出發點有咩錯先”

愈來愈多師兄俾人捉 證明香港幾多人鍾意偷影人
偷拍谷啲師兄小心啲

可以比街外人睇 唔可以比其他人睇

好出奇呀？
你睇下 大把人做雞做ptgf都理直氣壯啦

自己就未判先審 係咁盲撐黑警又咩心態 高人一等 ?

著得少就要俾你望
再遲下就
著得少就要俾你姦

連登仔就黎同蝻做好朋友

認真啊
冇做到怕咩畀人check手機
心虛到

知唔知咩叫私隱
只要有人懷疑你而你冇做過就要任人check你電話
有冇諗過電話入面好多私人嘢唔想比人睇

咁你當下畀人屈仲會諗咁多咩

This is Lihkg
鍵盤前就講到無犯法好威,又笑人俾警兇
現實連登仔俾人兇兩野,屎都瀨晒啦

如果係犯法既話
應該拉條女先,大眾地方行為不檢

睇連登仔反警可以去到幾盡
千方百計諗d理由嚟維護個嫌疑犯

如果你同女友有影床照你部電話仲會唔會比人睇

你都識講嫌疑
Presumption of innocence 呀
你唔同意佢咁做係一回事
但佢應有既權利或者保障都要誓死捍衛
呢個咪法律精神

無做過所以無必要俾你check
有做過但有私隱 所以唔洗俾你check
咁以後影裙底係咪都可以唔洗理
反正影完lock咗手機 睇唔到相就無證據

其實生果日報記者日日都喺中環影班ol得唔得，一熱少少就去沙灘影人d三點式阿蛇拉唔拉？

唔影邊有得你地J呀

有合理懷疑咪跟手續做，我冇話撐人偷拍，只係講緊唔可以隨便係條街迫人解鎖電話檢查，唔通懷疑你藏毒又可以即場除你衫

屌真係好on9
依家樓主講話係偷拍依個風氣唔應該被鼓吹
你地成班就係度捉住個啊sir黎講 擺明就係知自己理虧啦

呢個真
但好似仲未有人答到呢point

岩啊，無證據點證明有做？

影一啲你露出黎嘅位本身就係合邏輯
咁唔鍾意嘅你真係唯有遮住

條女著得咁淫低比人影啦

咁平日差佬當街拉犯都係人格謀殺啦

死大陸仔，call支援拉返差館啦

我一直都唔明，點解傳媒點影都得，又唔犯法 。

真係笑到 去到影人腳影人大脾都話唔一定係咸濕
真係人唔笑狗都吠
咁撚維護啲偷拍狗
係咪驚有朝一日自己都被人捉到
宜家作定個好啲個藉口先

警察阿叔變左發哥，就個個都撐

新聞自由

你都假設曬所有野啦，又話人地實有影樣一定擺上網條女又實比人起底，on99

乜撚野叫難得有人肯企出嚟 反而要俾人圍屌？
你班柒頭比警察要求開鎖咪撚柒唔開呀

如果同一情況，無人去理
又話班黑警唔做嘢，無撚用
呢架有人理，又話人恐嚇乜乜柒柒
隔離post仲要教人點應對比人查電話
好驚啲變態佬學哂呢招
到時偷拍post每日十個輪流上熱門

D小朋友係咁
以為自己好正義

社會思想變緊啦，你有本事stip咩？
日日返工OT無補水你又覺得有無問題？

班狗對住香港人就聲大夾惡
試下大陸人/南亞狗做

生得樣衰無得簡 佢著得淫係佢選擇
咁都有得比 你既智商都低得可憐

心邪既人地著咩你都覺淫架啦，係咪要個個中東女人咁先出得街？

咁偷拍個條友出發點都只係想大家有得J,出發點冇錯喎，係方法錯左咋喎

連登仔學人話人講未審先判
未審先判係連登特色

你on9?唔大聲屌㭍佢 唔通好溫柔咁叫佢下次唔好？

咸濕佬就咸濕佬喇

其他野我唔知 但著得少就肯定係預左俾人睇

你咁樣衰出街預咗比人打

你可以選擇唔出街唔好影響市容架嘛

咁你咁樣衰
日日出街係咪好大心理壓力

繼續ff你捉到人啦

廢中係懶型懶正義咁 但今次真係你地冇做錯喎
偷影人個d仆街死全家

影咪影囉 又唔係影我 關我撚事咩
返工好過啦

2個一齊拉
告9佢2個行為不檢

啲人就係屌埋法律有呢啲灰色地帶

姐係你都認係因為鹹濕先影人啦？

當場捉到=現行犯
咁都叫未審先判...

屌你老母而家小學考口試小組討論咩
規矩就白字黑字寫出黎冇得改 但做野好多種方式
對咩人咪用啲咩手法囉
唔係下下黑警做咩都唔岩既

啲小學雞扭曲晒道德觀念 真係好撚戇鳩

先唔講差佬，偷拍狗應該死全家
再全家畀狗姦屍啦

我認我鹹濕，但唔會偷影人，
偷影人嗰個見到美好ge事物想同大家分享有咩錯

收檔啦 偷影人扑野又唔見你去屌

【瘋傳】大學宿舍原來係咁樣

日日返正OT無補水係咪Ethically right?
講Ethic 都on9

你女朋友咁靚，影相放上黎分享下有咩錯

呢度班賤種毒撚係咁上下質素啦！！

預左俾人望
所以偷拍合理化？

歪理 本身道德呢啲野都係自我約束 你要做人定做狗都係你選擇 但唔該你做狗唔好咁大條道理 我地係人類 識自我制約

因為#2已經屌緊佢
證明大家都覺得有問題
但今次有冇人屌個偷拍撚啊
個個見到係警犬就合理化左偷拍

反而班毒撚見到星期日檔案果幾條同類就係咁吹捧

Business ethic關呢件事咩事

匿名上網 成班人變禽獸 連我本人現實揀朋友越來越嚴謹

Ethically wrong 都唔等如legally wrong
你可以屌佢公審佢 但憑咩要人unlock
屌個廢中係因為想借自己嘅權力侵犯條友嘅個人權利

連登仔一時一樣 都唔係第一日既事

我冇話有錯呀

收皮啦
唔滿意報驚囉
你又知佢用手機做過咩？
身有屎都係你定義 你既觀感

講到好似我有偷拍人咁，注意一下你嘅用詞
講講下無啦啦又講咩道德，同偷拍者講道德？

你機都未開到，憑乜去屌人，你當全世界人都係你個仔老奉比你屌咩。

上面都痴撚線 出手幫助都可以諗到咁多負面野

你都重係對唔到題喎ching

連登毒撚最鍾意偷拍，加上宜家條友比連登最憎既黑警捉到，你話連登撐邊個喇

呢件事真係可以用嚟玩辯論比賽, 正反兩方都可以大把POINT講...

利申: 條差佬雖然已經越權, 但條友影到咁明, 抵佢俾差佬搞, 反正狗咬狗

點解影腳影大脾有問題？
個部位本身就露出黎既，又唔係影裙底，人地覺得對腳正咪影底返去J囉，關其他人撚事咩？
點解要假設人地影底左張相一定會放上網？
仲有影左之後比人影果個根本唔知，咁點會係遊盪罪？
影張相點解行為不撿？
點解鍾意腳鍾意大脾要比其他人歧視話係變態？
咁有d人鍾意J頭髮咁佢影人頭就得？香港又冇肖像權。
係唔想觸犯遊蕩罪先偷偷地影囉唔該，影底左都無人知點令公眾不安？個廢老大大聲講出黎就真係嚇親人了！

你印度過嚟?講啲野一鳩樣

到底連登仔個腦係諗咩
入嚟之前以為啲comment會同樓主同樣睇法
但點知都係有好多人覺得周街影女係冇問題

唔好話犯唔犯法 個問題係尊唔尊重
呢樣嘢真係好睇個人修養
唔知佢地現實係唔係咁諗 如果真係
我都為佢地感到可悲

條褲短少少就話人淫 真係抵你班毒撚冇女

連登不嬲都係一個反社會價值觀既地方
佢地最後既目的都係想笑鳩你 等你比佢更低賤 更垃圾 無限自我提升滿足感 優越感覺自豪感
我講既野有人認同 顯示我身份同地位比其他人高

純粹針對偷拍有冇問題，你試下你自己/你條女比人偷拍，你會唔會想屌㭍條友，到時你又覺得有無問題？

連登真係痴線佬多度on9

到

露出黎等於影得
如果條女唔小心走光 咁係咪可以行埋去近距離咁影？

唔介意拉鳩埋
偷拍性騷擾死全家

以後記者無得撈喇

原來個疑犯偷拍大隻仔係記者

怪錯佢

樓主第一日上連登？
二五狗蛋蛋後緊係咁架啦 有乜出奇？

德望個期已經同班變態毒撚嘈過一次

我大隻仔如果比女女偷影又點計先
我又計較咩
男女平等呀

女權閪根本是輸打贏要

legally right ≠ ethically right
你都識講無犯法 就唔該唔好好似審犯咁審人啦
先唔講警察有無權開佢電話 條友無犯法 理直氣壯講一句“我係影人大髀又點”都仲得

唔講以為你係條黑警 乜都知道曬

唔好轉移視線, 冇人話冇問題
之後又躂個「女權」出黎做乜 ?

如果唔犯法 點解唔做得

冇野我自膠
但如果影都唔得
咁遲啲咪望都唔得

近距離可以告非禮
咁遠距離又點告？
男人露丁直接俾人告番轉頭啦

如果係gay man影佢地，睇佢地咩反應

犬有系統破密碼，破到都呈唔到堂

多個facebook群組流傳兩段短片，實錄一名男子，因懷疑另一人在港鐵車廂內偷拍女士春光，當場要求對方解鎖電話查證。警方確認，事發在上星期六（21日），一名休班警曾在一列港鐵車廂中，表明身分及出示委位證，截查一名港鐵乘客。經初步調查，並無足夠證據拘捕，女事主亦已離開現場，涉事男子遂獲放行。

網上流傳片段，一名休班警懷疑一名男子偷拍，喝曰：「大髀你都影，傻㗎？變態㗎你！」他要求對方解鎖電話檢查，如有人不合作，不排除呼召同事到場處理。

他並警告，警方有個部門可以重設電話資料，「你刪除都冇用」、「你玩呀嘛，我同你玩到底」，最後要求男子取出身分證查核。

警方晚上回覆查詢時，特別強調人員在搜查及檢視電子裝置時，須符合法例要求及相關程序，將會繼續了解事件。

因懷疑就已經當眾人格傷害另一個人

咁樣都唔可以理直氣壯...女拳又贏

#ME TOO

頭7頁啲陷家剷道歉未？

香港呢個地方
內裡仲 open 過西方國家
但表面仲保守過中東

佢唔做呢啲嘢人格咪唔會畀人謀殺

偷拍者
咁你已經認定左佢有偷拍
仲有咩好講

咁你已經假定左佢有做
香港講法治真係得啖笑

無做死狗咁樣？

無一條法例話影裙底違法，只係警方拎啲九唔搭八嘅法例嚟告，啲窮鬼又認罪，先成為案例。

你點知佢係咪有咩心理疾病
有咩事咪等個官了解
一試下係條街到追住個毒撚一直話佢非禮 變態
我肯定佢一直逃走

一個斯文人比一個全港最大犯罪集團成員兼高自己一大截又不停用唔友善嘅態度同語氣逼埋牆角，驚係好合理，只有爛仔先會唔驚。學你咁諗嘢，驚就代表有罪，咁唔使法庭啦，即捕即判監啦。

請問佢做咗啲乜嘢？

純粹討論「偷拍」本身，不論男女，無啦啦俾人偷拍完，再俾人放網上評頭品足(你應該知道連登毒撚把口有幾臭)，繼而起底，我相信對當時人都會做成負面影響。

記得實習時做過新聞台，有觀眾話條片影左佢係後面經過，佢唔鐘意，啊頭都會cut 左成個shot ，就係因為唔想一單報導令其他人做成不便。

己所不欲勿施於人，講既就係同理心，如果連同理心都無既時候，同班蝗仲有咩分別?

你嘅同理心仲惡過黑社會，惡過共產黨，因為你有同理心所以一個無辜好市民要比人逼埋牆角侮辱兼搶奪身上財物兼拍片上網搞到一無所有。

可唔可以follow番個重點?我係講緊「偷拍」呢件事，麻煩睇番第一句。

我一直都無評論過果個人有無偷拍，同該警察既行為。

咁你覺得未經持有者的同意
影佢部車 店舖 或者任何佢的個人物品
會唔會係不道德的行為

即刻post曬你銀行互口 身份証出嚟 唔得？你身有屎呀？你就係頭先偷拍我個個？

同樣道理 電話都有手機銀行 咩私隱嘢都有 你拒絕ge理由咪個條友拒絕ge理由

再者 依家到最後都無話搵到過條mk偷拍ge相就diu 9佢 咁我話你偷拍我都得la 你又唔比電話我睇

仲有講緊犯人都有權利 依家討論緊警察ge權力範圍 做搶手機同恐嚇人解鎖ge動作有無問題 唔係話你犯法就可以有權鬥曬你祖宗18代ge資料出嚟

仲有一點係
警察有冇保護疑犯的私隱
掃黃的時候都會比個頭套疑犯用啦
而家明知隔離有人拍片都唔阻止
點講都講唔通啦
呢種行為基乎等同執行私刑
但似乎大家都認為冇問題
真係等睇上電視認罪